達哥話咁快攞到PS5玩Demon’s Souls

開心

請問是那位

正 有4K睇

香港top 3 kol

20後未必識佢
但係80、90後一定知
十年前佢打機達人個朵紅遍天
被列為三達之首

蔡思貝

好心就咪再係連登推奶共達啦

什麼打機天王現實裏
不就是個遊手好閒的啃老族吧

咪屈 人哋係黃

之前班xbox狗仲開post笑人達哥都轉會
依家去曬邊

收皮啦。上年64提都唔撚敢提

香港地靠打機直播可以賺到錢的人唔多
佢係少數難得發到圍的成功人士

達乜撚嘢哥呀
哥達就有佢份
過街老鼠嚟架咋

有好野睇了

佢而家係咪轉用普通話直播

都買唔到

64關香港人咩事

唔關事都唔敢提？

唔關事嘅野 提嚟托咩

又block幾隻達狗

你算鳩數啦。奶共咪唔敢提。駁落去都係你自己柒咋

達哥？迖狗我就識

哦 人哋出post祝褔手足、罵黑警又睇唔到
下下jer住哂人哋照你意思出聲
達哥都係人，人有自己的思想、有獨立思考，有權自由出聲
佢提唔提、幾時提、提邊啲，幾時輪到你哋管

你咪格硬屈囉
你可以呃到啲人一齊起哄
但好似我呢啲聰明人眼睛雪亮自細識得分辨是非

連登仔只願意睇自己想見到嘅嘢

達哥快啲派PS5啦

過左成年幾，估唔到仲有人信班老屈盲反小學雞

唔提咪唔提lor, 關你撚事咩
你又有冇日日行出街大大聲同人講啊
冇既你咪又係奶共

九點半就要睇直播

Sony當user係狗，比錢買既要排到成隻狗咁

想知佢有冇唔轉彎抹角咁講過黃嘅嘢

緊係冇啦,班達衛兵成日攞佢唧牙膏補鑊果幾張圖黎話佢係黃,同班政府高官人肉錄音機一模一樣

真

其實達哥都算醒，一年前就唔理班引戰狗
至少e 家唔使鬥黃，唔使玩泥漿摔角

達哥幾時用煲冬瓜直播

唔係同哂班兄弟反面？

點會無
以前不嬲罵開政府
由佔中開始更加表明企去抗爭者個邊

係啲盲反撚平時又唔係睇開直播人云亦云就罵佢奶共，俾證據佢睇又雞蛋裡挑骨頭話乜幾張圖唔計，洗唔洗開埋個記者會表態啊

條底線幾時定到咁高
唔提就係奶共

唔出聲就係奶共？咩邏輯？

成龍，X64，迪基亞，kitspy 個啲仲係度

連登：過街老鼠
現實：長做長有

而家佢個 twitch 唔洗課金都留到言
有心反嘅點解唔拉大隊入去洗板
縮喺連登鳩嗡根本一啲影響力都無

民主歌聲獻中華呢一兩年內有冇

乜鬼民主歌聲獻中華

香港no.1打機直播網紅

達哥就是原罪

已經冇咗討論價值 明了明了

不嬲無討論價值，呢七個字笑話嚟

係NO.1

BLOCKED

清用4K mon ?

其實kmdd、豬肉生命、陳啟泰果啲去曬邊

達哥奶共? 咩熊仔頭、馬田咪又係收錢宣傳過中國野，唔反埋?
特別係個馬田生得樣衰，D煮食片又垃圾，仲要回應成日串77而家都好似仲係神台

呢d黃既 仲同達狗玩既都係藍藍地

達哥唔提先係奶共啫
唔見佢哋將judge達哥條線用落其他人度

未 但諗住遲啲換mon

唔係大灣區宣傳既？

黎鷹啫

呢條友好似撈地產

有心要奶共嘅一早就學咗「在下葉問」咁刪哂自己啲捐錢畀手足嘅 post 啦

咪屈
拉

好假 根本就識 係度扮唔識

佢幾時可以收皮？

條柒頭開返留言？

我愛達哥🥰

follow 咗佢 fb ig 未
佢唔係日日開台

其實已經收左,如果唔係班打手做咩咁勤力開達哥POST宣傳

其實佢係咪仲有直播？有幾多人睇？

迖狗

好多
點都多過伍狗同光頭佬

ea ps xbox 仲有搵佢都算收咗皮？？

九點半又要睇達哥

大把盲反撚活係自己世界

講得好, 屌醒班傻仔就啱,
成日係連登圍爐以為自己好有料,
是非不分自己都仲未知

佢自己都宣佈左達朝滅亡

俾錢我都唔睇

理想與現實

食屎啦迖粉

過萬人跌到得2000

香港本土有邊一個做打機直播高質得過達哥

我有睇過伍公子同大 J

悶撚到我瞓著咗

都仲係香港最多人睇嘅game streamer🍇🍇🍇

搵吓達哥有冇推薦過4K MON啦,咁就唔洗自己搵

呢樣真
達哥係好睇好多
依家仲有無踢fifa講新聞?
等緊佢開台

但課金嘅人多咗
小學雞又少咗
都係件好事嚟

9點半

又要睇達哥

其實有乜所謂,有你班真兄弟咪夠,活係自己世界又有咩問題

又要睇直播

大J都有ps5 la快啲出post la

而我不知道

有無link？

你覺得有睇達哥仲算唔算係手足

現實就係一萬跌到二千囉

唔緊要而家介紹你識

我都仲睇緊達哥,你話呢?

成功?咪就係對社會毫不關心 對世界毫無供獻嘅廢青

宇清好波

現實就係多咗人課金

microsoft 仲搵埋佢拍片推 xbox

你哋就只可以繼續串佢用過老翻之類

根本搵唔到咩 point 話佢奶共

喂 九點半啦 成班兄弟坐埋一齊 🥴

咪屈人哋係黃

口裡說不...

你覺得有用apple手機仲算唔算手足?

ps5玩唔玩到原神迖哥點可以錯過

無講出嚟就係毫不關心甚至要屈埋佢奶共

點都好過啲怨婦，成日怨天尤人，淨係識屈係度叫春

咁我咪話恭喜佢囉,之前啲POST我都係咁講
用老翻果啲論點就唔關我事,我亦都有話唔需要反共,因為冇人可以同中資完全切割

神早一開始就唔應該理班白痴仔

所以有睇還有睇
未必一定係活喺自己世界
人哋講事實就想話人自欺欺人
其實佢自己至係自欺欺人

人大左未必有時間
之前都好似有打過一兩場
呢班人成十年啦
我個時都仲讀緊書

是其是,非其非
錯既野我覺得反係冇問題,一單還一單
唔會好似你地咁盲撐

一次走哂 d 小學雞咪幾好

我地一班都係 爆機兄弟！！！

已封鎖會員 宇城飛

我覺得唔提未必奶共
但唔提仲要 del 返自己以前出過嘅反共抗爭 post 就真係叫奶共（例：在下葉問）

賺中資錢我都認同未必等於奶共
最重要係有冇因為要賺呢啲錢而轉變立場出聲撐共

馬田無
蘋果無
達哥無
葉問有

個班波店狗連登troller，本身就係社會垃圾黎
一日到黑就係係連登trolling
佢地本身個人無價值，時間一樣無價值
理佢地根本多餘

以前係多人到勁誇張，仲勁過台灣人甚至直逼鬼佬
而家得返2000好似好少但係香港黎講其實係好撚多

which 3達？

佢錯喺邊
公眾人物都係人
係人都有自己包袱
佢選擇專注返自己事業
想多啲娛樂大眾
又有咩錯
佢至少無公然奶共
無 del 返走啲抗爭罷工 post
我覺得已經算好好

好事嚟
少咗班人入嚟無理取鬧
無意理性討論
最好 block 埋我添呀
即刻開香檳慶祝

宇公子好波

仲係到鬥黃你係咪pr

都要睇下佢玩咩game

連登仔就係要其他人後共反到粉身碎骨陷家富貴
自己就係屋企開冷氣上連登

馬田賣牛牛廣告冇事
達哥出post撐手足都比人話奶共

呢個真
人地就要傾家蕩產
自己就付出鍵盤就得

做咩連續幾日有呢個人嘅post

是其是,非其非
分清是非黑白我只會據理力爭
而唔係好似你哋咁盲反、唔啱意見就block柒人

係俾波台帶風向針對達哥姐
熊仔頭馬田咪一樣接支那job
大J夠成日開台打lol啦

就算達太祖屌柒我引戰狗
我都會繼續含淚支持

真係好懷念

上年6月至12月
日日都最少有幾個post罵達哥呀
而家每日一個咪算少

達哥、仇思達、黃洋達

我認同你呀,所以咪繼續睇囉
我認同啲人反達,係因為達衛兵既態度

見樓主起勢推都知呢啲pr野黎

佢唔係到搵打手開post想起死回生都算 咁進取真心反感
佢咁落力推我地咪落力拉囉

Sony冇放棄到佢

今年台慶有豬肉生命呀

第一次睇佢好似jtv 打sr3
我都唔覺佢把聲似劉以達

上年6月至12月
日日都最少有幾個post罵達哥呀
唔見你話有pr狙擊達哥？
你班友講野咁廢真係睇到嬲

係喇係喇,反達全部PR

畀班（盲）反達撚扑哂係最好
唔洗畀佢哋入嚟洗板鳩嗡唔講道理
唔需要咁在意呢班小人

係得某個未出事前開口埋口兄弟 一出事就割個個唔係到姐

起死回生？佢根本就無死過，只係你哋一廂情願咋喎

拉

但真係好少見人反達係反得有道理

呢班人形垃圾係連登咪大大聲
現實見到狗望都唔夠膽望啦

你講個事實出黎好多人接受唔到

駁唔到要洗板做埋呢啲小學雞嘢

上次佢開台嗰時直接講武肺
係藍絲嘅話會唔會咁順口講出嚟呀
早排上翻神枱嘅大J都親口認證過達哥唔係藍啦

本身上年睇連登啲人屌達哥 我都對佢有啲失望
以前仲夠膽講8964嗰啲嘢 雨傘嗰排又唔開台
但係6月9號咁大件事就冇出聲
出埋啲模棱兩可嘅post話關注事件
俾人鬧到飛起

但係佢後來有屌警暴 8月5號又表態罷工
你班友都繼續屌人屌到一文不值
唔表態 = 奶共 唔想得失啲藍絲支那客
表態 = 屌完你先肯表態 想做show
佢根本表唔表態都會繼續俾你地屌 真係好同情佢

不過你話佢變咗質 為錢打機我都認同
如果冇收錢嘅話點會隻隻game玩一兩日又開新game

你用不推文回覆我咪同你傾

是但啦 盲反撚係咪都要反

挑 用埋啲下三流手段屈人pr
唔怪之得你EX搵第二個都唔搵返你啦

得黎鷹一個割咗

得你一個拉其實意義唔大
連尼住都有講過熱門系統個玩法係乜

係啦係啦 你ac可以俾咁多人用 人地ac一定同一個人用咩

借啲而講其他係咁推 你繼續講我繼續拉

我同你一樣已經睇化咗，純粹撚吓佢哋

之前都好似有同黎鷹 一齊打機呀唔係咩?

連衛兵又岀返黎？

認真，其實我係情場pr
你俾錢我，我幫你溝返條女

Cc tai有班傻仔上年比波台撚左去反達哥
點知而家波台調返轉撐達哥

啱啱check咗佢哋ig，互相unfol咗，應該真係割咗

加油

點解個 post 仲係熱門
你點做嘢

果d傻仔雙重標準
藍子華冇為反送中出過聲 開戲前冇講過為香港人拍 到上畫先講 假撚到呢 然後個個狗衝屈佢黃
馬田有相出去行 前排賣富牛廣告
希治閣講d野、群開既youtuber 都知佢黃 但咪又係同達哥fd圈熟、前排都有賣支那驚廣告添
D撚樣鬥黃批鬥就叻，仲有冇搭黨鐵？有就收皮啦五十步笑百步

每日幾個反達po，好煩呀
唔講仲以為大仇過共產黨

垃圾連登仔仲要屈人藍絲屈到幾時
子華唔出聲=黃
達哥唔出聲=藍
雙重標準到咁，好撚肉酸呀

你柒下話？

佢阿哥忍到嘅話佢可以早半年復出啦

唔識就咪撚亂講成龍嗰班黃到仆街

關你撚事

唉又係波台帶方向啦
波台應該不出一年就滅港
波台根本就係暗地裡統治中美英加嘅deep state嚟
幾個波台友講幾句就成功帶晒全壇傻仔嘅風向
講多幾句仲唔夷平埋香港咩

唔係喎，每次開台都set返subscribers only

何苦呢

希治閣係連登都比人批鬥過GA

冇睇咪9 up啦，舊年3－6月頭都係平均5k咋，過萬係最hit果排
香港男streamer 有2-3k已經好撚多啦，台慶上埋5k添，依家有埋subs，根本仲好賺，wfc人數

咁易比人帶到風向就應該反省下啦
學下宇清做一個有獨立思考冰雪聰明既人啦

琴日直播見到啲 user id 無 icon 嘅人留到言

聽講佢一個unfollow晒達哥同其他兄弟

你收皮達哥都未收皮啦
淨係youtube佢一個月都接幾單game宣傳片
直播平均3k內，台慶有5k人
當有5-10％人sub佢 被動收入都賺啦

之前夠話同kitspy反面啦，結果之後咪成日同佢開台，又開晒mic 講笑

好似仲係地產狗

老蕭，劉細良，仲有邊個？

全港唯一一個支持罷工既奶共狗，提警暴既藍絲，佢就係達哥

DS有冇出ps4版架？

你有貢獻過d咩

香港打機直播佢係頭個幾個PIONEER又做得住咁耐既人黎

聽班盲反吹

感覺kitspy份人比較感性易發脾氣

你班反達收皮啦，未有反送中已經走去用backup佬事件反達哥，原告變被告，學晒你地祖國啲衰野

wfc啦 人地做乜 果班連登仔都有位屌架啦
donate又冇 sub又冇，人地target customer根本唔係連登仔
侵都有人屌，有邊個唔會被人屌
多謝佢地make noise仲好

好撚煩 係咁講隻過街老鼠

希治閣深黃都有間中同佢玩

黎鷹就火爆mk, 打機都好易燥

根本達哥到依家仲係第一人
Sony MS仍然係搵達哥做promote

開台啦開台啦

連登仔愈撐既人,撐得愈高跌得愈痛

愛回家演員=身在曹營心在漢
達哥出少兩句聲=賣港賊

根本連登最仆街最賤係果堆雙標柒頭狗

出口成文又見過世面
又好少出錯
正常人都搵佢啦

睇返佢啲舊post，佢今年應該先21歲，都唔知出嚟做野未，走去話人無貢獻係廢青

達哥啲JOB 係做得幾企理,
睇得好舒服

依個係我嘅自己嘅感覺。
我當然係對中共，港共，黑警好不滿，直頭想佢哋死Q晒。
但如果你叫我去叫啲人上街，我都唔會。因為我知道中共為咗政權係幾咁仆街嘅嘢都做得出，我係唔想見到有人犠牲，不論俾黑警拉，受傷，甚至死亡。

都話SONY玩嘢hold貨唔賣咁多
賴曬疫情減產，特登唔想咁多人玩到住

連登仔不意外

係掂既唔駛開呢個post啦
解番sub mode就知咩事
而家根本就係塘水滾塘魚
睇直播來來去去都係嗰堆
同支那內循環一樣

其實佢仲有冇每晚930直播？

我自己都仲睇緊達哥啦,洗你提

20後係1920後？

一人做事一人當
呢個post係我自發性開嚟叫春
同達哥佢本人無關係
你可以侮辱我本人
我奉陪
但如果你想屈鳩達哥
首先要over my dead body

達哥

佢錯在冇澄清過點解唔提64
當時聊天室班人都好禮貌咁問
達衛兵就即時粗口橫飛屌人搞屎棍
但係達哥就唔理,任由班達衛兵係度亂屌人
然後第二日仲直接取消FIFA,繼續選擇唔出聲唔理
跟住運動開始係FB發脾氣都唔願解釋點解突然唔提政治野
本身佢出篇文澄清下可以解決既野,佢唔做
聊天室應該維持既秩序佢唔維持
咁既處理手法好明顯係達哥錯
而同時達衛兵惡劣既態度,問下野都唔比,都係反達既導火線

果然一直關注ps5發售事件

佢都攞唔到仲有邊個攞到

睇清楚先講野啦,呢個POST撐達開架

我中立 是其是 非其非

我講緊連登每日幾個po反達真係好撚煩
可能我表達有少少問題

看前一dislike ,我好合作

唔撚識喎

想討好宇清？

咁認真做咩

2020/11/19 21:30 達哥-Demon's Souls

好野，今晚有直播睇

ko呢哇

過街老鼠,不了

應該笑到仆街

黎鷹地產agent

咁客觀事實係你地要上黎拉客
如果平均人數穩定增長駛鬼上黎刷存在感
你地都心知达人氣下跌
圍爐圍得幾耐

拉客

畢業番工未呀柒頭?

成個GAME台都係唔同GAME廠拉客

你知唔知對达失望既九成都係資深达粉
從你身上知道而家达粉係咩質素
冇咗班高消費力达粉都幾大鑊
廣告叫價只會愈黎愈低

係討論區討論叫拉客,
你個腦既邏輯都幾有趣

Who?

想討伐佢
但是其是非其非

資你老母深咩
我問緊你畢業番工未呀柒頭?

我1x年前大學畢業
以前放工係水街間機舖打seed-d
达係隔離打格驚

咁你有無係你公司個位到貼光時BANNER
叫D大陸客/同事做支那狗?

都話我一人做事一人當咯
你扯乜其他人落水啫
同埋咪屈鳩我做馬伕拉客
我性情中人鍾意po咩就po咩
尤其最鍾意萍水相逢幫啲弱勢社群發聲平反
生平最大興趣就係用慎密的邏輯去擊破一啲毫無根據的推論和圍威喂式惡意性批鬥
迫到你哋惱羞成怒只可以用人海戰術反擊或者只噉嬲霸霸俾負評扮鴕鳥block柒我精神勝利法

達哥人數跌要收皮？別開玩笑吧 清
三年內達哥收皮 我仆街死
相反三年後達哥仲係度 你仆街死 好無？

我唔鍾意达唔關黃藍事
係佢處理兄弟之間既問題

你想佢點處理兄弟之間既問題??
仲有係咩問題?

其實都講過好多次 唔想再重複
回埋最後一次 你地睇台就靜靜地 唔好上黎嘈 冇人阻住你地睇
达哥收唔收皮同我地冇關係 亦都唔想知
完

人哋出post又關你撚事咩，連登一日幾千個po要你批？
屌你老母而家冇你呢啲低貢獻低智力嘅觀眾喺chatrm真係清新哂，躝啦乞衣

OK,咁你快D躝啦柒頭
有人用槍指撚你入黎睇POST咩
同你無關咁你入黎托柒咩
波台狗開屌達POST又唔見你大義凜然入去屌柒佢地唔好開POST?
幾十歲人仲咁撚ON9

收皮啦,呢啲老野,好柒呀

你又係自己攞黎柒既,
反達既人多數都係智商偏低

你算老幾啊？覺得上嚟開個post要睇你面色

唔想知咪唔好入嚟囉柒頭
個forum你開ga?

好大口氣
唔講以為遊戲台係你管

無 POINT 就收皮
得個屌字有咩意思

你up就係？
我由達哥一開頭高登開post，你果時支mic勁拆，得幾十至百幾人時睇，算唔算資深？
唔係想扮乜資深，係想講你當自己9up既野就係論點？咩9成都係資深達粉，你又知？你9up就係真？你d論點就係出自自己9up

達哥 : 哇 死剷 扔火? 賤格

大陸kol

三張幾一事無成上黎扮大佬
慳d 啦

你點知的
有無數據睇下

達仔名氣變到咁真係稀虛

估唔到樓主唔係曲線(?

連登狗係咁反賤,鍾意比人屌老母先安落

地產狗嚟

都多過伍公子同大J

以前成日話佢串,其實係比班小學雞屌
跟住暗串返佢地,依家直播無再過
成個風氣好左超多

除左大作,平時好少10000人
後期都係4K-6K人睇
依家最多4K,平時2K度
少左一半人,但成個台正常返
加埋心情都好左,對達哥同觀眾都係好事

少咗人睇但多咗人課金sub

希治閣自己都講過公開支持後,無廣告比佢
你地班垃圾連登仔有冇支持呢?
冇呀,大陸至少會比錢自己友先
你地班所謂黃絲,支持黃色經濟有冇幫過手?

連登仔雙重標準世一

有邊個黃Youtuber有提？
我剩係見倒馬田賣支牛廣告 繼續比連登吹奏
Ming仔捐廿萬零一蚊 繼續比連登仔屌

連衛兵覺得達哥64應該要去維園直播哎口號，哎到12點就話話哎落去都無意思囉，完

玩得完先啦奶共達, 收左幾多錢今次拍幾多集呀?

佢有無錢收都唔會入你袋啦
關心吓你老母琴晚收咗幾多肉金好過啦衰仔

D迖狗手下惡撚到郁D就郁人老母
仲話自己黃 同D黑警一撚樣

我係鍾意拎你老母嚟玩 吹咩
至於惡唔惡、郁人老母﹐關黃唔黃差事咩
講嘢都唔用吓個腦
呢度不嬲都係粗口爛舌架啦
睇唔慣就咪上連登啦
返去babykingdom好無？

我話迖狗仲話自己黃呀, 派D o靚出黎宣傳出黎咬人
一黎就郁人老母, 係笑9緊你呢隻狗詞窮, 咁撚燥做咩
比我講撚中左呀?
你幫佢宣傳又有錢袋? 垃圾

連衛兵咪係咁叫泛民扔臭彈做議會抗爭囉，
個場比人控制左，又唔夠票，扔完又點？
扔到人地又被罰錢又比個垃圾政府告，
自己就潛水再轉頭屌埋有份扔既泛民咁遲先辭職囉

我關心吓你老母肉金夠唔夠俾你玩手機game課金
想話唔夠數就叫人幫襯你老母咋
你咁嬲做咩？係咪唔鍾意人提你老母做雞

佢上年個apple watch仲未送到嚟

已完全封鎖

達哥出左新片冇人講 !?

琴晚都三千人。

睇親達狗都係弱智撚

佢今年有收大陸錢咩
邊忽奶共 最多咪冇出聲
好過唔少kol

呢個真

正式宣布
盲反撚節節敗退

好過啲人連識女仔都唔噉開口
要上嚟扮廢乞人IG啦柒頭

唔反了

係咪送ps5

藍屍奶共人妖
不了

自稱大專生
即係asso ive

唔知高消費係邊
睇達哥直播本來就唔使比錢

咁又唔使同人比大J都係黃依家搞到冇哂廣告

做乜鳩

大J係個格衰,屎來母收左皮
最開心既肯定係佢

條柒頭比人屌到深潛

邊有奶

SONY 指定代言人， 實有份啦

早排台慶
Kispy 64 郭大俠 豬肉生命 成龍 思琦 紫花 水羅馬 啟泰全部歸位
就連估唔到Sosadson MUV 都有份出現

眾叛親離？

你咪自己諗囉

梨鷹眾叛親離？

無時間打機咁解姐

好似上次郭大俠都有份打L4D2
最記得佢講左句
ON9左,死埋,唔應該救達哥

成龍黎

有時感覺太就達哥
梗硬救

諗起啲盲反狗咬牙切齒咁
拎黎鷹啲IG post出黎講
講到自己親歷其境咁就笑撚死人

但成龍玩fall guy果陣成日屌9達哥係咁講野嘈住佢
可能佢玩開齊上齊落掛

佢今次關公真係好差，你一句有"難言之忍，大家明白"已經搞掂
仲單單打打，又玩埋d咩送禮